［長文求提議］我被最親的朋友騙了6位數，而他過得風流快活

事源在4年前左右 當初我給了他的投資戶口 當時只願意借10萬比佢 但係佢用我ac既10萬孖展到100萬，幾年後我先知道原來每月都係我戶口扣緊每月6000蚊，而佢亦只有還過幾個月， 係股輸息輸既情況下 數字已經完超10萬 當時亦都知道每月還5000蚊 我遲早冇哂股口d錢 所以我即刻放哂d股票 喺當初佢話贏既就55分帳既情況底下 佢違反左佢既協議 我可以點樣做？定真係冇任何辦法？ 呢家佢重話要去買車都唔肯還錢 搞到我變番一個窮撚之餘 條友繼續番政府工 繼續溝女 繼續買車 而我只可以繼續番工儲錢去搵萬零蚊一個月 死慳死儲去儲番筆錢番黎 本來已經打算放手放棄 報完仇自殺呢個諗頭亦都諗左好耐 但都知道報完仇我會番唔到轉頭 所以一直都冇行動 希望各位可以比d意見我 安慰我 我亦都接受大家屌獲我 實情係我on9 信左個識左10幾年既朋友 仲要重咁既方式借比佢 但除左錯左呢種 我重錯左d咩？點解要比咁既懲罰我 點解我咁易比人呃？ 多謝哂有睇哂成篇文既各位巴打
如果要提供資料我可以比既都可以比 多謝各位
之前都試過報警（佢地叫我提供證據）我手機就係證據但佢地唔受理 試過搵d唔洗錢既見習律師問過下 都話唔算好樂觀

傻西一件 blocked

補充番 如果可以報到仇 錢拎唔番都冇所謂 睇住佢果種得戚樣 我真係接受唔到

居然咁樣信朋友 係咪柒嫁你

贏嘅55分輸嘅自己啃
好合理喎
唔通人地幫你投資重要幫你承擔埋風險？
咁大個人重輸打贏要抵你窮啦

你都冇講清楚佢投資咁贏定輸,
輸左佢點風流快活,
佢過得風流快活關你咩事?

會唔會當中有d 咩誤會?
可能佢都想還錢比你, 見你勢咁狠咪唔敢應你機?
買車可能屋企比呢

我咩都冇做 冇追 點樣狠法？ 半年了 佢咩野表示都冇 買車屋企人比 唔洗供？同樣地亦都可以拎黎還錢 同時我都想知道有咩誤會 但佢咩都唔講 我都想知我誤會左d咩

唔抵得囉 我要重新開始 而佢繼續過佢既人生 雖然我都知道呢個世界係壞人玩哂 好人就比人玩

好似唔錯喎 感謝提供意見

咁咪即係人地冇欠你啲咩囉

但係佢認佢欠我喎

抵撚死